##Теоретичні питання
1) Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM)
2) Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText?
3) Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий?

